[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26737276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26737276/answer/540434346", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6700\u9ed1\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264952783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264952783/answer/563104365", "content": "\n\u300a\u6597\u7f57\u5927\u9646\u300b\u662f\u5426\u6bd4\u300a\u9f99\u65cf\u300b\u6bd4\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305640508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305640508/answer/584263576", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u8fd1\u4e4e\u5168\u6c11\u5bf9\u534e\u4e3a\u7684\u8ffd\u6367\u7406\u667a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310652832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310652832/answer/586712770", "content": "\n\u5728 \u300a\u54c8\u5229\u6ce2\u7279 \u300b\u4e2d \uff0c\u8c01\u7684\u6b7b\u66f4\u89e6\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310770048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310770048/answer/586663821", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5bb6\u957f\u5728\u6ba1\u4eea\u9986\u5de5\u4f5c\u5b69\u5b50\u88ab\u5b64\u7acb\u300d\u6d89\u4e8b\u8001\u5e08\u9053\u6b49\uff0c\u7eaa\u59d4\u4ecb\u5165\u8c03\u67e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293379554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293379554/answer/509613280", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u978b\u4e0d\u8d35\u7cfb\u5217\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309492521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309492521/answer/588621525", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u5e26\u7740\u4f60\u5b69\u5b50\uff085\u5c81\u5de6\u53f3\uff09\u5750\u98de\u673a\uff0c\u5b69\u5b50\u95ee\u4f60\uff0c\u7238\u7238\u5988\u5988\u6211\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5750\u5934\u7b49\u8231\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309675877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309675877/answer/587575915", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5b98\u95ee\uff1a\u8bf7\u62ff\u51fa\u4e00\u6bb5\u4f53\u73b0\u4f60\u6c34\u5e73\u7684\u4ee3\u7801\u65f6\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310982639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310982639/answer/588654551", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e0c\u671b\u600e\u6837\u8fc7\u5b8c\u8fd9\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310850442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310850442/answer/587215421", "content": "\n\u300a\u9f99\u73e0\u300b\u5e94\u8be5\u5728\u54ea\u91cc\u5b8c\u7ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310461970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310461970/answer/584396227", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u751f\u5316\u5371\u673a2\u91cd\u5236\u7248\u300b\u4e2d\uff0c\u66b4\u541b\u8ffd\u7684\u65f6\u5019\u7684\u538b\u8feb\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308933540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308933540/answer/586524359", "content": "\n\u5047\u5982\u5c0f\u7c73\u534e\u4e3a\u6362\u4f4d\uff0c\u4f46\u534e\u4e3a\u5c0f\u7c73\u4f9d\u65e7\u4fdd\u7559\u5404\u81ea\u516c\u5173\uff0c\u90a3\u4e48\u5982\u4eca\u5c0f\u7c73\u80fd\u53d6\u5f97\u548c\u5982\u4eca\u534e\u4e3a\u4e00\u6837\u7684\u5927\u4f17\u5f62\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303903382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303903382/answer/567726546", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u58f0\u5165\u4eba\u5fc3\u300b36\u4f4d\u9009\u624b\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309914912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309914912/answer/582140960", "content": "\n\u897f\u5317\u519c\u6797\u79d1\u5927\u8bb8\u6653\u4e1c\u7ec4\u5386\u7ecf\u8270\u8f9b\u9996\u6b21\u53d1\u73b0\u300c\u75c5\u6bd2\u4e2d\u7684\u670a\u75c5\u6bd2\u300d\uff0c\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306580468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306580468/answer/586581053", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u90fd\u770b\u4e0d\u60ef\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/559305440", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54666517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54666517/answer/580287652", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u4e91\u9650\u901f\u9ed1\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/555810757", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480612/answer/579859796", "content": "\n\u7238\u7238\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u75bc\u7231\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36012619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36012619/answer/578783259", "content": "\n\u5f6d\u5b87\u6848\u7684\u6cd5\u5b98\u6709\u9519\u5417\uff1f\u5982\u679c\u6709\uff0c\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310205991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310205991/answer/581647501", "content": "\n\u98de\u673a\u5728\u7a7a\u4e2d\u7206\u70b8\uff0c\u6211\u6ca1\u88ab\u70b8\u6b7b\uff0c\u964d\u843d\u65f6\u6293\u4f4f\u4e00\u5757\u98de\u673a\u788e\u7247\uff0c\u7b49\u5230\u5feb\u843d\u5230\u5730\u9762\u7684\u65f6\u5019\u811a\u8e6c\u788e\u7247\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u4e0d\u4f1a\u88ab\u6454\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/581488152", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296899359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296899359/answer/567882817", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u611f\u53d7\u5230\u4eb2\u751f\u7236\u4eb2\u548c\u7ee7\u7236\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301460945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301460945/answer/571188523", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u7684\u6e38\u620f\u516c\u53f8\u5403\u76f8\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u770b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35329760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35329760/answer/571127831", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u5e74\u5f88\u706b\u7684\u6f58\u73ae\u67cf\u73b0\u5728\u4e0d\u706b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291963906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291963906/answer/567181813", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u66f4\u591a\u56fd\u670d\u73a9\u5bb6\u4f1a\u9009\u62e9\u52a0\u5165\u90e8\u843d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60229912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60229912/answer/565683779", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u8682\u8681\u82b1\u5457\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff08\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u8682\u8681\u82b1\u5457\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294240271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294240271/answer/576790838", "content": "\n\u6768\u5e42\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795e\u56fe?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19649944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19649944/answer/534418413", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u6700\u9119\u89c6\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9762\u8bd5\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38300387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38300387/answer/546649411", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31149968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31149968/answer/565991020", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ad8\u989c\u503c\u7684\u540d\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24601021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24601021/answer/518904601", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9999\u6e2f\u4e00\u5e74\u5236\u7855\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306580468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306580468/answer/585963237", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u90fd\u770b\u4e0d\u60ef\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20518207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20518207/answer/536995079", "content": "\n\u300c\u8d8a\u738b\u52fe\u8df5\u5b9d\u5251\u51fa\u571f\u540e\u5149\u6d01\u5982\u65b0\uff0c\u4e00\u6b21\u53ef\u5212\u7834 18 \u5c42\u7eb8\u300d\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29451040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29451040/answer/567874344", "content": "\n\u8868\u767d\u5931\u8d25\u540e\u8fd8\u80fd\u505a\u670b\u53cb\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303403090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303403090/answer/578904771", "content": "\n\u4eba\u95f4\u5bcc\u8d35\u82b1\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u957f\u76f8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28596096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28596096/answer/584453026", "content": "\n\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308792911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308792911/answer/585785412", "content": "\n\u7384\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u4e2dBOSS\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u76f4\u63a5\u8f70\u6740\u65e9\u671f\u4e3b\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24153573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24153573/answer/584990100", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u6709\u6c14\u8d28\u5927\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295916149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295916149/answer/575386450", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8ba4\u4e3a\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff0c\u5728\u5206\u5a29\u524d\u5374\u4ece\u6765\u6ca1\u6709\u4eba\u544a\u8bc9\u8fc7\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30878980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30878980/answer/512371221", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u602a\u7684\u6b7b\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310840674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310840674/answer/586595197", "content": "\n\u5728ATM\u4e0a\u5b58\u4e94\u4e07\u5757\u94b1\uff0c\u7ed3\u679c\u51ed\u6761\u53ea\u663e\u793a\u56db\u4e07\u4e03\uff0c\u94f6\u884c\u6e05\u8d26\u8bf4\u6ca1\u6709\u95ee\u9898\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310609326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310609326/answer/585094116", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u4fe1\u5c01\u6740\u767e\u5ea6\u6625\u665a\u4e92\u52a8\u7ea2\u5305\u5ba3\u4f20\u94fe\u63a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308952199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308952199/answer/577526967", "content": "\n\u56fd\u5185\u7684\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u8005\u5728\u300aScience\u300b\u300aNature\u300b\u8fd9\u79cd\u7ea7\u522b\u7684\u671f\u520a\u4e0a\u53d1\u8868\u6587\u7ae0\u6709\u591a\u96be\uff1f\u53d1\u8868\u4e86\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310829276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310829276/answer/587044269", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u6e90\u8003\u4e0a\u4f2f\u514b\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310925332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310925332/answer/587572654", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ad8\u6653\u677e\u5728\u300a\u6653\u8bf4\u300b\u4e2d\u91c7\u8bbf\u5218\u6148\u6b23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310584062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310584062/answer/585267297", "content": "\n\u5047\u5982\u6211\u641e\u5230\u4e86F22\u548cF35\u7684\u56fe\u7eb8\uff0c\u56fd\u5bb6\u4f1a\u600e\u4e48\u5956\u52b1\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35703673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35703673/answer/541302515", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u987a\u4e30\u5feb\u9012\u5c31\u8981\u6bd4\u522b\u7684\u5feb\u9012\u5feb\uff0c\u522b\u7684\u5feb\u9012\u96be\u9053\u505a\u4e0d\u5230\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310982639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310982639/answer/588035324", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e0c\u671b\u600e\u6837\u8fc7\u5b8c\u8fd9\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58951987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58951987/answer/576004211", "content": "\nSwitch\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303522910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303522910/answer/587559330", "content": "\n\u86c0\u7259\u4e0d\u8865\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310925332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310925332/answer/587471161", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ad8\u6653\u677e\u5728\u300a\u6653\u8bf4\u300b\u4e2d\u91c7\u8bbf\u5218\u6148\u6b23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/529980447", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50454597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50454597/answer/537543352", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9000\u51fa B \u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265324473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265324473/answer/584376286", "content": "\n\u88ab\u7f8e\u56fd\u6d77\u5173\u5173\u5c0f\u9ed1\u5c4b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/587381166", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20328045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20328045/answer/558567183", "content": "\n\u533b\u4fdd\u6709\u591a\u5927\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310301027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310301027/answer/586254950", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u5357\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u6750\u6599\u7cfb\u535a\u58eb\u751f\u80e1\u5764\u731d\u6b7b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310380777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310380777/answer/586647796", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u8eab\u7684\u56fe\u7247\u6216\u8005\u89c6\u9891\u53ef\u4ee5\u6fc0\u52b1\u60f3\u653e\u5f03\u5065\u8eab\u7684\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310567303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310567303/answer/584569730", "content": "\n\u4f60\u6700\u4ef0\u6155\u970d\u683c\u6c83\u8328\u7684\u54ea\u4e2a\u5b66\u9662\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306694062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306694062/answer/581644921", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u4ed8\u5b9d\u63a8\u8350\u4f7f\u7528\u82b1\u5457\u4ed8\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309815261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309815261/answer/580267433", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u9762\u8bd5\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u5df2\u7ecf\u6210\u4e86\u5957\u8bdd\uff0c\u8003\u5b98\u4e00\u542c\u5c31\u70e6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275889588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275889588/answer/580611512", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301748411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301748411/answer/574413411", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5e74\u8f7b\u4eba\u521a\u8fdb\u4f53\u5236\u4e0d\u60f3\u5347\u804c\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306684048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306684048/answer/579711182", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u91cd\u5e86\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272021365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272021365/answer/576462195", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u8fdc\u4e1c\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31940418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31940418/answer/568312827", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728KTV\u66f4\u597d\u5730\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300763005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300763005/answer/564697664", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u8ba8\u538c\u300c\u8f6f\u59b9\u98ce\u300d\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306027630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306027630/answer/565696877", "content": "\n\u6211\u662f\u5b66\u673a\u68b0\u7684\uff0c\u5468\u56f4\u90fd\u5728\u8bf4\u673a\u68b0\u5c31\u4e1a\u548c\u85aa\u8d44\u4e0d\u597d\uff0c\u6709\u4eba\u5efa\u8bae\u6211\u8f6c\u4e13\u4e1a\u5230\u8ba1\u7b97\u673a\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u5927\u4e00\uff0c\u5728\u7ebf\u6c42\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305896249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305896249/answer/570400838", "content": "\n\u56db\u5ddd\u7537\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u6015\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41986306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41986306/answer/533171361", "content": "\n\u88ab\u95f9\u4f34\u5a18/\u95f9\u65b0\u5a18\u65f6\u5973\u751f\u8be5\u600e\u4e48\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34553785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34553785/answer/564762905", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u94f6\u884c\u57fa\u5c42\u5458\u5de5\u60f3\u8f9e\u804c\uff0c\u60f3\u4ece\u4e8b\u5176\u4ed6\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41785968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41785968/answer/555182916", "content": "\n\u6e05\u671d\u662f\u4e2d\u56fd\u6700\u60b2\u5267\u7684\u671d\u4ee3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302114868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302114868/answer/533591482", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5982\u795e\u4e00\u822c\u5b58\u5728\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310829276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310829276/answer/586726208", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u6e90\u8003\u4e0a\u4f2f\u514b\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303024131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303024131/answer/544401557", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310474789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310474789/answer/585549666", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u6837\u626b\u5230\u656c\u4e1a\u798f\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54422897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54422897/answer/575411972", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u8da3\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305792817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305792817/answer/561456581", "content": "\n\u5982\u679c\u8f6c\u8ba9\u8054\u5408\u56fd\u4e94\u5e38\u7684\u5e2d\u4f4d\uff0c\u8f6c\u8ba9\u8d39\u80fd\u8d85\u8fc7\u798f\u5e03\u65af\u5bcc\u8c6a\u699c\u7b2c\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60253615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60253615/answer/582101747", "content": "\n\u8054\u60f3\uff08Lenovo\uff09\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281163888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281163888/answer/573200345", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53d1\u73b0\u4f60\u7b2c\u4e00\u4e2a\u7eb9\u8eab\u7684\u53cd\u5e94\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309878282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309878282/answer/586530774", "content": "\n\u4e09\u672c\u548c\u4e13\u79d1\u9009\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308072414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308072414/answer/574909518", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u7206\u70b8\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22164721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22164721/answer/587920638", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u822a\u5929\u4e1a\u76ee\u524d\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/529498238", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282681681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282681681/answer/579347351", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u7537\u5927\u5b66\u751f\u7684\u8863\u670d\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31149968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31149968/answer/582919690", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ad8\u989c\u503c\u7684\u540d\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57024002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57024002/answer/586943407", "content": "\n\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u60e8\u70c8\u5230\u4f55\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64095822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64095822/answer/587167467", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u88ab\u6367\u5230\u88ab\u9ed1\u7684\u5168\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310419778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310419778/answer/584677043", "content": "\n\u897f\u73ed\u7259\u4eba\u4ff1\u4e50\u90e8\u5b98\u5ba3\u6b66\u78ca\u52a0\u76df\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4ed6\u5728\u897f\u7532\u7684\u524d\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306847239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306847239/answer/562573935", "content": "\n\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u662f\u4e0d\u662f\u8981\u51c9\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56539023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56539023/answer/580139907", "content": "\n\u5728CSGO\u4e2d\u5200\u6740\u662f\u4e0d\u793c\u8c8c\u3001\u4fae\u8fb1\u4eba\u7684\u7684\u884c\u4e3a\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21788559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21788559/answer/585501278", "content": "\n\u8ddf\u9886\u5bfc\u76f8\u5904\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275104798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275104798/answer/569453334", "content": "\n\u6559\u5e08\u7684\u5708\u5b50\u771f\u7684\u5982\u60f3\u8c61\u90a3\u4e48\u7b80\u5355\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308019427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308019427/answer/583636813", "content": "\n\u5982\u679c\u5434\u4ea6\u51e1\u662f\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u7684\u9762\u58c1\u8005\uff0c\u6545\u4e8b\u60c5\u8282\u4f1a\u600e\u6837\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310488791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310488791/answer/584798536", "content": "\n\u5047\u8bbe\u53f8\u673a\u77e5\u9053\u649e\u5230\u4e86\u72d7\u4e4b\u540e\u4ecd\u7136\u79bb\u5f00\uff0c\u5408\u7406\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294220610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294220610/answer/582271701", "content": "\n2018\u5e74\u516c\u52a1\u5458\u5f85\u9047\u771f\u7684\u964d\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288287043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288287043/answer/582430178", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u91d1\u878d\u9886\u57df\u7684\u73b0\u8c61\u6216\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u91d1\u878d\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff0c\u6216\u8005\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283964459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283964459/answer/584573235", "content": "\n\u4fdd\u65f6\u6377Panamera\u7b97\u8c6a\u8f66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265434410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265434410/answer/575323828", "content": "\n\u9ad8\u4e2a\u5973\u751f\u5bf9\u7537\u670b\u53cb\u8eab\u9ad8\u8981\u6c42\u591a\u5c11\uff1f\n"}]